有無人覺可起碼袋住一個訴求先？

袋你老母呀
五大訴求
缺一不可

手動轉

//6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。
五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！//

我會袋住真普選先

五大訴求
缺一不可

至少都要答應三個先好話釋善意啦仆街
你有冇見過債仔借五球
還兩千就叫債主得些好意須回手？